咩情況會講 唔洗對等咁好

如題啦 重講

對我